侵侵又屌鳩中國CHINA VIRUS

哈哈

kung flu virus

民主黨：好嬲好嬲

SLEEPY JOE 照繼續訓

China lockdown travel domestically , and allowing the flights to leave china , and infected the World .

咁岩影到支那代表嬲嬲豬

邊個先真?

俄佬台你都睇

LIKE左, 佢自己彈出來

中國武漢病毒先o岩

不解釋

無即時拍枱，呢隻其實都炒得

笑死